\author{
  \begin{tabular}{rl}
    \textbf{Czechumska Agnieszka}, & 106594 \\
    \textbf{Waligórska Magdalena}, & 104848 \\
  \end{tabular}
}

\title{
  \large {
    \textbf{ Metaheurystyki i Obliczenia Inspirowane Biologicznie }
  } \\
  \vspace{1.0cm}
  \huge{
    \textbf{ Sprawozdanie II }
  } \\
  \vspace{0.5cm}
  \Large{
    \textbf{ Implementacja metaheurystyk } 
  } \\
}

\date{
  \today
}

\maketitle

\vspace{1cm}

Prowadzący: dr hab.~inż. Maciej Komosiński

Zajęcia środowe, 15:10.

\vspace{60ex}

\noindent Oświadczam/y, że niniejsze sprawozdanie zostało przygotowane wyłącznie przez powyższych autora/ów,
a wszystkie elementy pochodzące z innych źródeł zostały odpowiednio zaznaczone i~są cytowane w bibliografii.  

\newpage
